法唔法國ptgf d post好撚煩

睇呢D post完全係浪費生命，又唔關自己事，人地ge野理得咁多咩，做好自己先啦

法你老母
國你老母

元你老母
老你老母

我覺得最煩係del哂啲post之後個個係度講冇證據要del呀等等等好似發悔氣咁
利申唔係話認同del post呢個做法

睇錯以為有法國既ptgf

Ching ho ball

發唔發覺成日用同音字代替原本個字嘅標題好撚煩？
特別係個啲咩國家名

選擇性失明

唔國

會你老母
然你老母

我係雞

幾正

發覺